救救老蕭，蕭定一欠債2.34億分10年還 父親蕭若元抵押股份物業

易還財務(8079)主席蕭若元上周五（5月29日）透露與債主達成和解，公司今日（31日）發公告指，接獲借款人、蕭若元兒子蕭定一全資擁有的Popland Investments Limited、黑馬資本創立人兼出借人張少輝、蕭定一、蕭若元等人訂立補充Popland貸款協議。
Popland的貸款原已於2018年10月18日到期。於今年5月1日，到期仍未支付予出借人的Popland貸款，本金連利息為2.34億元，包括2.1億元本金及2,288萬元利息。
據貸款補充協議，蕭定一同意貸款分五期支付結算，由今年5月11日償還3,100萬元，至2021年4月30日需要累計償還1.85億元，除股份外，父親蕭若元更以香港一物業作為第二抵押。
若明年4月30日依時還款共1.85億元，由蕭若元提供的個人擔保、股份押記及其物業抵押將在提供出借人可接受的其他抵押後解除，餘款4,874萬元定於2030年5月11日還清，屆時僅蕭定一提供個人擔保。利息按15%的年利率計算並按季支付，或在Popland貸款協議所訂明的違約事項發生後按24%的年利率計算。
易還財務將於今年6月19日再舉行股東特別大會。目前張少輝及其一致行動人士（即一名為白鈺的內地人），持有公司股份10.86%，由張少輝委全的抵押股份接管人持有34.24%，蕭若元及其一致行動人士持有0.67%。

都幾勁，一個月要搵兩百萬黎還錢

唉，蕭定一

仆街仔

老燒個仔

正一仆街仔

臨老俾個仔累

點救講緊億億聲

一早話蕭生唔係富二代

搞科網又衰左 點會有錢

係d人死都話蕭生好有錢 講緊億呀

中小企都冇億市值啦

應該都賣盤多

打靶仔

有就一炮過交啦

貪要比息咩

場運動冇埋蕭生 都散散地

搵唔難 要keep住搵到先難

佢網台都成百萬

最後一句

太hard sell喇，轉過句啦頭號打手

大陸統戰從來都係咁，黃脚雞，天仙局變奏版，對目標用唔著啫，佢既家朋戚友呢？老燒其實相當好野了，真

破產算啦

叉燒

個仆街藍絲仔太天真姐

廢人

老蕭做生意不嬲博 當年科網

佢咁叻點會想搵幾萬月薪就算

要搵咁少佢打份工都有啦

大起大落

燒生同碌撚, 真係難兄難分

有個好老竇真係好重要

你估哩 d卡數咁易玩老破，跟手無件事咩

正一打靶仔黎
害撚死燒山

撐警捐錢閒閒地都幾十萬啦

仲要億億聲

搞生意的，好多都係十個煲，得2-3個煲蓋。。。
表面風光，實質有苦自己知

其實欠人2.3億， 其中1.8億（80%）要係一年內嘔出黎， 淨翻個唔夠5千個就拖10年係咩理由

8成都籌到就唔差在個5000個啦。 真係攤得意掛住條數咩。

老豆賭輸錢個仔還就聽得多，老豆還真係少聽

老舊點解要攬上身, 佢個仔破產咪得囉

老蕭真係叫有幫手足，而家搞成咁

救救老蕭

冇錢囉 咁易籌咩
1.8億可能都要借番來

所以場運動都好大機會散

台灣果班冇人幫

網廢執埋冇文宣

中年老人果班冇蕭生聽 都唔會聽後生台

藍絲爭人錢，搵返藍絲幫手啦

點解要救？
蕭定一藍到黑...

明明人生就係要咁玩 博到就千秋萬世 博唔到就走佬
去到一個規模大到不能倒下 就有政府救 恆大..港鐵...海洋公園.....

難為連登月經post欠債幾十萬又話要戒賭又話要燒炭

個仔借錢做乜？

老蕭d老千股同種金生意害咗咁多人，之前作嘅業而家要還了。

老燒用返佢慣用技倆cup水咪得囉
併股, 低價大量批新股吸水，再向下炒派貨，然後再併股, 再低價大量批新股吸水; 再向下炒, 然後再併股, 再低價大量批新股吸水......

販家仔
希望蕭生揀遙遙做繼承人

老蕭都已經叫咗個仔唔好同中國做生意架啦

老燒出山做返層壓式推銷喇
叫返當年人才John Mok返嚟幫手

得就唔洗分期啦貪要比息咩

呢d野有錢就一炮還啦 邊個想比人拖住

佢依家仲有冇生意係中國

敗家仔

點解要幫 你差人錢關我撚事

true 所以廢老先會成日講 水退了就知道誰沒穿褲子

老蕭黃到發金

告佢個條友算做返件好事，唔比佢再害小股東

自己承擔到個後果，影響唔到其他人咪去博囉

果1.8 億應該蕭生還
果5000萬應該蕭定一自己還返

true

我都黃 ，差條貴利幾球

［港燦會館］老燒財務狀況分析 / 網頁’峰火兒女‘ 紀錄所有’自殺‘/失踪人士

老蕭黃到發金，你條五毛 BLOCKED

叻仔

成班五毛進場分化蕭山

佢個仔搞乜蝕咁多

老蕭估計點都有幾億身家喎……

同意！

由其係窮家出身的年青人，
真係應該趁後生搏下，
只要有乜生意諗頭，都應該放膽去試下
就算冇諗頭，只係炒炒賣賣，都應該試

反正本身都係窮，冇野可以輸，
最壞情況都係破產，之後打死一世工

之前俾老豆撐過叻仔睇好佢

想嘔

點會有科網輸晒

佢又唔係奶共 做生意唔比人打壓都偷笑啦

小店都比食環搞 何況蕭生咁高調

佢以前都係打份工 你估親共果d有水喉咩

億呀 醫生都冇啦

Siu is a good dad !!

救
我相信香港人團結 無野做唔到

蕭定一....一定燒

貪得意*

70 years old already..
:((((

又藍又腦殘
好好地疊埋心水做二世祖咪好
係要搞生意 搞咩衰咩
老豆一成都學唔到
蕭生真係俾佢害死

佢哋層壓式推銷都差唔多有廿年前
嗰陣比個唔熟嘅同校水咗上去，屌，浪費時間

有時候真係唔明點解, 個人叻唔叻唔太關基因事
老蕭絕對係叻人, 個仔就柒咕碌

印象中聽過老母講佢個仔係藍

個仔唔生性，做老豆嘅咪要生性啲

係藍有捐錢比7警

蕭定一係仆街仔嚟
撐共

藍絲自己生意失敗都要你救？
你咪要拯救全地球？

其實佢依架都係投機
果陣就整個人民力量
依架就玩黃圈

邊到有機會執錢就投機邊到
所以我成日都話唔好吹奏佢

佢幫過啲咩咁把炮，要我地而家幫佢還2億？

到底係人一藍腦便殘定係腦一殘人便藍

唔怪知得hmv黃成咁

幫小小la大家

低質捧殺

收埋d錢再破產吧
好多人都係咁

起左個底 明晒

冇得救2億好大數目

612基金先7千萬...

短期如果真賣盤既話

中老年人同文宣都會靜好多

逃亡果班仲死 資助都無埋

燒山都無出聲 你出乜聲

唔怪得要開post要人幫

做乜唔破產

燒山咁要面 唔通話自己驚破產咩

種種行為 比人懷疑好正常

個仔藍到紅 又支持黑警 過左18歲成年人唔好再成日痴老豆光環

所以抵死

你同佢好fd?
佢係點既人你又知？
佢有幾多身家你又知？

識唔識解 比人懷疑？？？

老燒開咁多年藥房 大把錢

支持老蕭d錢，間接入落藍絲袋

佢個仔轉黃未

藥房一早賣左啦

佢個仔藍撐警，救你老母！

其實有時d仔乖乖做好兒子既工作
就攪撚掂啦
係要攪d濕9生意證明自己

即係廢話

有啲child登仔真係...知唔知佢兩個旗下兩隻股票（妖股），以前用財技cap幾撚多水，害死幾多股民
政治上你可以繼續聽佢、支持佢，但金錢上佢絕對唔需要你幫佢

佢賺嗰陣駛唔駛講你知？

事實係差人2億幾
用常理諗下點解唔一次過還呀

有錢就要一次過還？用係其他地方唔撚好？

所以咪話老蕭退埋場
仲抗爭果d自己諗清楚
話就話冇大台 文宣 中老年人都係靠蕭生多

Hi 定一

連財自己都搞唔掂

其實你地睇唔睇到個關係。
而家係易還財務幫佢個仔還債，再加私人層樓抵押。而債權人亦係易還財務股東。

好有機會一年後果1.8億就係用易還股份代替或者再抵押。至於果5000萬就係自己錢要慢慢籌。

你咪撚on9 啦
做生意有債好正常
拖長黎還都好撚正常
老燒玩財技果陣你都唔知係邊

佢自己認一早發左達

簽 chi lam都2千萬啦，生意好時邊會無億

block咗好耐

你講乜鳩呀
我話佢大把錢呀 關退場乜事呀

救燒定一 藍色經濟圈？

仲想叫員工接貨，好彩事敗

見你個個 post 都蕭生蕭生，唔知你係佢打手定仇家
但咪講到世界得佢一個 KOL 啦
大把人大把網識寫文識文宣啦
而家咁多訊息，點會淨係靠一個個仔藍到發黑嘅人？

蕭定一賣左層樓佢啦

斷絕父子關係
佢個女最少正常
hmv一舊垃圾都要

賣左好耐啦

蕭定一搞咁多老千股 抵死啦

係搞著老豆慘姐

總資產過億同有過億現金可隨便掉比個仔係兩種境界 後者係李嘉誠（但個仔都要生性 唔掉得好多次) 前者係燒山

咁鍾意講黃毓民個仔
唔知對自己個仔有咩評價呢
一個好爸爸

回力鏢

好慘。。。

呢個post 好撚多三毛 siu 生追擊手

真
佢connect咗唔少本來中立嘅中年

起完底，成版都係燒山燒山，好撚核突

大起大趺 後生果班慘者 中年又冇得聽

最驚佢為錢變到唔出聲

係都唔怪佢啦 義務分析

始終2億唔係細

講幫佢還果D 幫佢還 佢仲唔笑你傻仔
食過返尋味 蕭生係手足 其他人唔係手足咩 （無意做假兩難，錢係有限嘅，幫得佢幾多，612都無錢啦）

叻人自有妙計，幾時輪到我呢d窮人幫
我照聽佢9up，課金就不了

淨返啲係要個仔自己擔保，即係要乖十年

以前敗家仔係人網有做節目
有聽過嘅就一定知佢實PK
諗起黃毓民又係因為個仔

吓。。。
呢句係聽過大陸人講咋喎。。。

10分30秒

搵人傾都唔奇呀 條件係唔再9up
已經冷郤到好多人

低能仔，好冇腦

仆街藍屍仔

當初梗有幕後高人獻計啦，乜九買舊垃圾番來包裝，作下故仔篤下數，搭棚財技進軍大陸做影視娛樂大亨跟手再分拆集資，虎父無犬子，咪比人睇死靠老豆，你叻仔黎架嘛
之後就係一齊掉錢出來堆沙包，本身唔夠貨頂喎，唔緊要，介紹個金主來大把人想同你合作，好平息乍，錢揾錢第時賺番十倍啦，跟手支出越來越多，又越借越多
個個故仔都係咁差不多

救條分化撚 救個有錢佬已經好笑 仲要係個背後出賣你既人

其實蕭定一佢都風光過
批老千股最高峰時好似去到成3十幾億
佢條支那水喉豬太好似係海航系
支共收海航皮自然無運行

呢條橋咪佢老豆以前成日用個條

人地過台灣係咪走佬避債

After all, you only find out who is swimming naked when the tide goes out.
- Warren Buffett(2001)
畢竟，當海水退了，你才知道誰沒穿褲子。
——《巴菲特》(2001)

金利x 豬太？

蘇浩本身都中左享利症候群

Block得

聽燒咁耐冇聽過佢鬧班後生係廢青

人民超市原來一年做近二億生意

咁點先可以幫到佢地

net profit呢??

養兒防老

有仔萬事足

都係家有一老如有一寶

準的

生個敗家子 輸身家

敗家仔嚟
條友撈左廿年都唔知搞邊樣係掂

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

中共搞唔到個老豆，咪搞個仔

脚你老母
善用起底功能
五毛block
大家見到五毛認真要block
唔好俾人帶風向

好可能燒山害左個仔，如果佢一早收聲做藍絲個仔應該發大財

搵返佢自己友藍絲幫手啦

認字特警以為高登至有
打速成禁左隔離都咁敏感，仲玻璃心過 d小粉紅喎
連衛兵果真名不虛傳，乜九都係五毛

蕭生成間上市公司喺邊，洗咩連登仔救

冇蕭生不嬲鐘意博
由佢搞網台搞餐廳編劇鐘意創新就知
只不過佢係黃同肯分享知識

感嘆囉
佢唔博又可能冇而家咁出名

市值飛機野冇用嫁

早幾年佢個仔買游艇
咁快輸突

蕭定一條2世祖奶共都奶到負巨債，真係好柒

patreon課金咪當幫手囉，淨係patreon收入都每個月百幾萬啦！

打手到咁你又幾撚搞笑下

蕭生快啲出條片燈一燈個仔啦

當年人網時期youtube未成氣候
佢有＄買頻寬網台一哥時
Ｑ仔爆佢個仔收豬太支共＄
重玩封殺Ｑ仔

蕭生算有情有義

腥港藍絲同根紅苗正紅N代鬥,邊個會贏?
二等公民無論表現得點乖都唔會避免到呢個問題

你咁講彤叔真係即刻彈返起身

真係笑死 窮人仲要去救有錢人

佢係三毛藍絲亂月9帶風大向多過打手啦認真
仲on9過我樓下個看更

有咁既衰仔真係慘

信報：匯控苦主vs富二代

大吧啦

食咗佢間餐廳當幫咗佢㗎啦

久過億唔還都唔得, 否則,命都無
蕭生老左先黎一獲金.

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

又係啲冇左個老豆就係廢柴既富二代

破產啦屌你

咪係囉
爭咁多點還

資產一升，就拎去按，無限loop
個市無事就一直上

所以97一個浪，好多過十億身家都玩完

有d私債，唔係破產就解決到

蕭生以前都娛樂圈 江糊事 破產都難搞

勸勸火燒山，子債不能父還，最多係佢破產之後，照顧佢起居飲食

所以97咁多人跳樓，如果只差銀行，真係老破可以解決

3 D 肉蒲團。

PR公司駛乜本人出聲

套現要時間。

都唔會特登拖長10年啦

咁依家課老燒係咪=課比佢藍絲仔？

同鄭經翰同一 level。

ok 眾籌

可能燒山由細到大一直讚佢叻仔所以搞到今日咁
建議memehongkong屌到佢個仔袋底泥都不如可能仲會有一線生機

2.34億

最驚呢d敗家仔
冇料就咪撚搞生意啦

最高峰時蕭定一炒到佢Ｄ老千股市值有成3十幾5十億

水退就知道邊個無褲着應該聽過掛

救你老母呀 忽上腦

嚟攞債㗎！欲知前世因，......

好似早1-2年個仔先按間屋定點救自己公司
睇黎都係吊住條命咁，呢一年又市差
不如賣鬼哂手頭上d野重頭黎過啦....

抵死啦

2016年8月1日，8078 最高市值曾達致近55億元

佢係擔保人

終於曝光
去台灣咪又係驚人查佢盤數先著草
話驚人拉佢笑撚大人個口咩
不過佢洗撚驚咩,佢youtube,Patreon搵咁多
大把人課金比佢還錢啦

佢老友肥貓,又係咁,大起大落,
有巨債,可以公司清盤唔洗還,不過都堅持唔清盤走去還債

抵死，喺台灣咁開心呀啦

佢個仔抽插緊陳X時，有無俾我喺隔離做汁男？

做多咗啦

俾自己低賤基因累事

不課金幫人兒子還錢
叫個仔申請破產算啦 個仔唔係藍底咩

周顯論老蕭 蕭定一 ： 翻生唔難！

富不過三代

叫蕭瑤瑤賣身。 咁醒目。睇下冧唔冧得掂d老細

陳雲?

我都識呢條粉腸

老蕭個仔真係唔爭氣......
D女叻好多........

叻咩？？父幹者

Yukman有冇曾經因欠債而被傳收共產黨錢維穩

"如果你既身家係數到, 咁你都唔係好有錢"

叫個打靶仔破產咪算囉，做生意可以蝕成兩三億， 仲要死都要同大陸人做生意，中個頭埋去畀芝麻人呃，E加仲要做藍絲,呢啲人死冇用啦

會長 ➡️ 女僕

做生意包賺咩
佢老豆冇同過大陸人做生意？
嗰陣人力大大晌隧道口大大個廣告牌知唔知幾錢？

正仆街仔 安安份份咪算囉 搞呢樣搞嗰樣 以為自己好撚醒 而家搞衰曬仲要老豆幫手

藍絲奶共抵撚死

根本依個時代 60-70歲資產過億都係好小兒科 打份好d嘅工做中層兩公婆有10萬月薪 理財好少少就做到 話係中產都不為過 燒山咁成功總資產估計都只係幾十億 真心唔算太有錢 好易一代就比人敗家敗走哂

見到咁多留言都淨係話敗家仔 ......

講真有幾多個老竇肯係呢啲時候幫個仔....... 仲係咁大條數. ( 你哋唔好當燒山係李嘉誠咁有錢 ) , 雖然未去到傾家蕩產仲有好多剩.

但係 燒山 作為老竇真係唔話得.

用返比例計, 連登仔自己撫心自問, 自己個老竇會唔會攞幾十萬又或者過百萬出嚟幫你還債.

又吹2億都要分10年還呀
吹大左啦 今次單野咪試到佢身家

所以燒山好大獲下
要確保生意平平安安先還得晒

邊個？想知

蕭爺爺會唔會出山拍新一集肉蒲團還錢 順便幫香港人打氣？

好多人有成百萬身家 但係幾十年都未還完學債啦 經濟不境仲直攞兩億出黎還 令自己少左兩億流動資金 依d人根本on9唔燃識咩叫理財 仲走去評論燒山理財手法

一定係佢老豆一日到黑燈尻個仔

點算好呀

點解唔fullpay找數?

冇咁多錢囉2億呀 你估咁易有咩